有冇人覺得TVB硬捧男女星真是好鳩

蕭正南
梁列唯
仲有同阿bob主持美女廚房個個唔知邊鳩個
一堆星夢

喂大佬，咩年代呀？
你估鳩捧就愈黎愈鍾意？

大家有獨立思考有眼睇值唔值得鍾意架

唔捧呢班垃圾仲邊有人 做到戲嘅一係番大陸搵錢 一係就唔會同佢簽死約

唔好講話達哥熊仔頭ming仔，我是鳩旦搵件咩屎來舞都多人叫得出名過你班tvb歌手同二線影星

屌你老母未講完，胡紅昆你捧10年都冇用架

王浩信呢D垃圾都捧

人哋改咗名做梁勁廢競徽

當年羅家良慢慢踩上黎實力取勝架嘛

見到羅天宇件垃圾都有得做主角就唔開胃
呢啲咁嘅垃圾俾佢做配角都嫌多

佢做戲永遠都係果個tone,完全睇唔出佢有邊忽好戲,係一開始EU叫好少少,之後扮盲仔同kol完全係比班打手日吹夜吹

所以呢幾年屋企真係冇開tvb睇

柒韡都攞黎講 人唔笑狗都吠
要講出名共產黨唔出名咩 毛澤東仲出名啦

因為垃圾易控制
試諗下狗鏈弘同吳弱雞離開CCTVB 有冇其他公司簽佢地